有無人同我一樣見到大陸人就想屌柒佢地

五一成批大陸人湧撚晒入黎
一入地鐵d位比佢地坐撚晒 次次見到都好撚嬲
上水站多大陸人到入閘要慢慢排隊

D大陸人成日話唔黎咪又係照一車一車咁運過黎

想
大家都停留係想既層面
無實際行動

連登仔係咁撚樣架啦

屌佢老母啱啱係9龍塘搭MTR個仆街蝗想打尖排我前面 我即刻屌柒佢排番佢前面 佢無出聲

唔係話去曬澳門咩？

如果係靚女就會好想屌

好撚多後生女

著得好淫

屌柒都冇用
行動最實際

大陸人呢度大撚把。

扮咩呀
如果係見到大陸妹
大把港男即刻跪低幫大陸妹奶閪

我（想）發達
但日日坐係度乜都唔做

奶完就係屌，有乜問題

公廁都奶
小心個口生椰菜花

次次去v city 都屌 屌到佢喊都試過

旺角都係

咪撚娶佢落嚟就得

班大陸婆咁撚濫
一識到香港人就中出到有左再迫婚
個個都係咁

有
同你一樣翻中大個時成日見到啲大陸人想打柒佢地

其實大陸1%既人都多過好多國家既人

所以有99%既人唔離開中國，但1%既人離開都可以搞到全世界陸沉

做得好
支那人根本係欺善怕惡

頭先搭地鐵去到九龍站
條鄉下閪一手撥開我死都要迫上車
明明得返門口2個身位, 佢硬係一家四口加個喼咁塞入黎
即刻屌佢老母, 但條仆街扮唔識聽坐住個喼周圍望

中大線淪陷
樓主翻學一定好辛苦

見親支那人同澳門人都屌到佢地一臉屁